人愈大係咪會愈易改變自己細個有嘅原則？

例如我細個中學時覺得做飲食業好污糟，同自己講一定唔會做飲食

大學時期因為想搵多啲錢，返炒散人工高，大學時期都咗返飲食一段時間

畢業前後轉過唔同行業嘅長短工，結果都唔及我返番去大學第一間炒散果喥高人工同做得開心，最後而家變咗喺果喥做長工 （不過我做果個位唔洗點執下欄都乾淨啲）

有冇人都會大大下為咗其他野妥協而放低咗原則？

人會變 月會圓 變幻原是永恆

我連自己有時都恥笑自己

同你一樣
以前誓不做飲食
宜家就搭緊車準備返餐廳

ching點解會改變心意

我三年前肯定自己唔會過台灣讀大學
而家我已經搵緊資料揀緊大家....

細個覺得食軟飯嘅男人係終極大廢物無撚用垃撚圾

依家不知幾撚想有條女包養我

人愈大愈發覺原則同骨氣唔可以當飯食

面對現實姐
好過渣兜先啦

細個覺得要做個正直既人
好似熱血漫畫主角咁
但大個發覺只想做條狗閪

細個覺得叫雞好污糟
大個覺得好似肚餓食飯咁平常咁

讀咩大學咁慘要做呢d

讀垃圾設計
我敢話我做返自己果行五年十年都未必有我而家份人工
仲要ot到嘔

台灣大學有咩問題